請巴打望下張裝修報價單

幫我睇睇呢張價單有冇問題? THX

1 地台新做拋光磚/木紋地磚 270 平方呎 不適用 $15000
(包人工連底料 ,不包磚) (升高地台大門吸咀底)

2 新做腳線 (包人工連底料,不包磚腳線 ) 100橫呎 $2500

3 牆身及天花,剷底,加防潮油,批灰及髹立邦5合1乳膠漆 $33000
(包防潮油1層,批灰3層,乳膠漆3層)

4 新做電掣位 (藏喉,連工包料) 每個 700
(A/C及孖位插蘇以1.5個位計)

5 新做間房沙磚牆(包雙面批盪,普通防水料) 80 平方呎 $6200

6 新做1房掩門裝工 (不包門及門鎖,包門及門鎖裝工) 1只 $850

7 新做1房實木門框及門線裝工 1只 $ 950
(不包實木門框及門線,連工包底料及油漆 )

廚房
1 新做冷熱水喉位(原本位置更改至星盆及洗衣機位，連工包料) $2500
(連工包料,USA料,明喉,包膠銅喉)

2 新做去水喉(原本位置更改至星盆及洗衣機位，連工包料) $1500
3 新做吊櫃及地櫃 (中國製做,現場裝組) 20橫呎 $14000
(包德利膠板門,鋁框玻璃門及安裝)
4 新做地櫃石英石或麻石枱面(包前擋水邊及裝工) 20 平方呎 $7400
(包每平方呎$100內及面盆$1000內及裝工)

5 安裝龍頭1個及隔氣1個 (不包龍頭、隔氣及配件) $500

以上工程項目,多除少補
包泥頭費
需53WORKING DAY

差唔多喇 你想新年前起貨

3 4 5 6 7
都合理啦
插頭 最平650 一個
沙磚都 1.5 一隻

咁舖地板呢 我要佢幫我升高兩吋地台

屋企幾大先

個價一定無問題嫁 做完出到嚟先講合唔合理啦

370呎
廰房 要做GE地方就270呎

升高50個，用咩料先？英泥沙？

冇問...

有咩可以選?

基本上無
除非你唔介意俾多1倍價錢

我覺得最唔合理係門同門框收口分開報
插頭細單位唔包掣面我做開$550個，新年前貴2-30%都正常
泥水講料錢就算啦

門果度叫佢報撚埋啦
一陣做得衰 裝門條友就會屌鳩你個門框點解做到咁
封口線一樣

佢分開報同一齊報都可能唔係同一個師傅？

講多少少黎聽下？

270尺淨工舖磚咁貴唔好去搶？

合理範圍係幾多呢

撘單問下
600實呎3房1廁，全屋全新裝修，不連傢私
幾多錢左右先合理
普通正正常常手工價位
P.S改open kitchen 同會換窗
Thanks 巴打

Around 3-40萬啦 改open kitchen 起地板block牆都近7-8萬起

我400 呎留窗、門，其他全爆，改開廚，買埋料都300000

我3百幾尺
全屋大裝 拆兩牆改門大執
30萬包磚包廚廁櫃包全屋門窗搭棚

唔好諗咁多啦
如果佢手工ok嘅啲錢值得比
你如果同佢左格右格真係同你玩野

批灰3層 乳膠漆3層 應該水鳩你報大個價
你夠膽既 每批一層/油一層用鉛筆畫個交叉
你就知足唔足料

巴打屋企人做裝修有地舖有興趣

1.會唔會大價錢既料例如門等問佢拎個rate好d 如果自己買仲貴當然要佢包埋, 包埋當中唔岩位等風險

2.磚唔包, 樓主諗住自購返屋俾佢裝?到時唔岩size同配合唔到裝法就 磚牆包裝到頂?包唔包網

3. 油漆同防潮油如果知道邊隻, 會唔會買埋俾佢整工錢平少少

4.門同門框加線如果唔同一間公司攪, 手尾可以好煩

5.地櫃石係裝修公司買石返黎現場cut包裝?

6. 地台新做拋光磚呢個淨工價包唔包埋一開始清理至適合安裝磚既環境?(避免一入屋就話地台本身唔夠平做唔到而要加錢)

7. 如果遲左幾多日會唔會有相應條約約束, 早而收貨既有冇獎金俾裝修公司?

8. 包唔包日後跟手尾幾耐?

9. 樓主跟workdone定工程日數俾錢?

10. 喉包唔包去到配電位同去水位

做咩工程都好最重要係白紙黑字寫清楚, 到時一句"從來無講過包埋呢樣"樓主就硬食

利申: 9up